Brisbane and Gold Coast 留學群

請問一下有冇whatsapp or telegram 群係俾係Brisbane 同Gold Coast 嘅學生交流一下做下朋友咁？我係 GC 嘅Griffith University 讀左差唔多兩年啦，識嘅香港人真係好少😔

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

想去Brisbane 讀可惜無乜錢

我都想知 係UQ 讀都係無乜香港朋友

ching你讀咩科先

真係好悶 留個tg 啦大家

gold coast hi！